咪又係雞

咪又係雞

就讓我從此失去下落 無人再找到我